(預咗畀人屌)近期咁多反政府聲音，其實重有冇人真心支持政府，愛香港愛國？

祝你哋有同樣下場

求片

Send俾班wechat廢老睇

強國奴才怒罵漢奸，卻被發現原來身處勞改營

五毛唔敢入嚟？